[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #232

賽程

2分鐘穿下路

Mata 啟封法書

SKT笑死人

訓醒未 effort

Effort招閃好扣得啵 咁樣都唔交

加油kt

想燈贏skt?下世啦

食Q怪effort

留名睇牙blank又行行企企成場

下路壓到爆炸，要靠faker了

呢場唔會怪blank先
下路劣到咁

垃圾EFFORT

瘋狂食招

下路咁既對線組合真係可以輸咁多咩

係比Effort累到咁

deft禁住skt下路黎射

睇下今場邊邊先係最有kt味

認真
EZ加 kench 真係路霸黎

Deft連水滴都唔疊 出把閃耀劍真係惡過狗

就快輸首塔

EFFORT真係好撚柒廢

skt

點解effort flash 唔q左先r

UCAL

廢囉

Ucal

game1睇黎kt應該穩了

faker 去咗邊...

faker仲係中路食緊兵

faker d 支援咁慢

上返肥仔wolf算

score 同effort 鬥廢

Faker係下路口食緊線，隻魔甘娜係咪未玩過斯溫？

難得Blank打得唔錯
又到下路雷
SKT能量守恆?

mata 頭先真係岩岩好

好明顯係下路開錯
上野殺完jg本身就應該退
skt下路劣到咁仲想開咪輸囉

Ucal 差d殺埋faker

咁樣都差小小1打2

比哂D頭學長 今場穩了

PAPA 嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯 笑鬼死

牙blank 幾時carry番場

好勁

斯温本來op 蛇女又未夠痛

咁都要去架
一開始錯唔錯同佢支唔支援有咩關係

又中q了

下路cs 差咁多。
仲要係deft 咋

DEFT招Q咁遠

唔去就錯上加錯

wolf 出黎未

廢老隻鏡爪出吸魔劍先有乜用

佢無去到支援?
佢係遲到咋喎
事實上就係skt下路計錯傷害殺唔死人先打輸
仲要係第2次啦

score 大

果然係score 同effort 鬥雷

兩邊係度互雷

魔甘娜收左錢？ 廢撚到

好明顯係下路錯啦
就好似街場咁
明知打唔羸 預左你拉 你係都要打 咁咪會遲到囉
之後打輸ping燈問點解唔黎咁

咪話佢慢囉

ez一個qr殺左effort

易THROW

Effort

去到大龍位d 隊友已經死得差唔多啦wo
有冇睇架

唔應該打既所以遲黎
咁唔係應該係溝通問題咩

effort到底做乜鳩

effort 岩岩做緊乜 ?

EFFORT呢條友真係弱撚智
FLASH乜撚野姐

做乜

effort

faker

Effort依個裝 EZ一個Q 1/3血

effort做乜鳩

blank

blank 又做乜

smeb 招大又係on99.

依D真係故意送頭
Wolf熱身未

閃現撞牆 之後開R又唔撚入鏡爪個R
好撚野

用條命換對面食唔到巴龍

faker想去1揪4
如果有人跟佢會唔會贏

Wolf仲食緊飯，未夠飽

其實我覺得岩岩faker太衝
但佢又走得番出去既屌

23分鐘Ez 三雙+雙水滴

開得好奇怪 但係又好似打得贏

effort用埋閃跟上去

今場仲d call柒下柒下都冇比人0封真係偷笑

Effort笑撚死人

隻摩甘娜閃現入去開R
岩岩起碼唔會輸

唉唷，切渣！

一開始打佢冇去 要係中路收埋兵先 如果一開始就跟EFFORT上咪唔會慢

殺左中路都唔夠打,仲有隻ez
ace 仲仆街

難啲 ez咁早成型高傷到仆街
bang肯定唔夠傷

應該唔得 得佢夠硬食到幾招

Huni flash!

似係班仆街賣鳩faker，得faker想打，見夠打先番轉頭，魔甘娜輸lv輸經已經唔知自己做緊乜

感覺個波真係faker太衝 bang都唔敢入去打

Effort真喺今場mvp
完全睇唔明佢想做咩
乖乖保bang咪算
又想去R人,結果又冇入無敵圈

呢場個水準低到

屌 係隻摩甘娜閃現撞牆接唔到r wor

智撚障EFFORT

又停

bang開個波 faker上去都跟唔切啦
好明顯係覺得殺到
最後殺唔到比人反殺仲唔係計算失誤?

Faker: Effort flash!!

佢閃去左邊唔係撞牆喎，雖然都係柒

effort 好多低級錯誤

呢波effort無乜野可以做掛

無啦啦有條友係Faker下面出黎

Effort真係廢到笑

bang嗰個位會直接比人ez打死,緊係唔敢上前打

Blank個樣黑晒

想去捉ucal掛

就算你殺到一隻斯溫 ez滿狀態都可以收割晒

難得我唔派膠你就玩到咁,寵寵寵

原來thal臨死前仲拖埋deft走

今場玩得幾好

Effort 今次會戰算係咁
控到semb 唔比佢大技
其次係補傷害補點燃幫thal 去殺deft

SKT落得去打升降賽未

Effort由對線一路爆落去

由faker自己扭扭扭番出黎應該最好

往死裡打

佢之後打到好勁逆轉先有用 唔係都應該要比人換

難得
牙Blank唔廢敢打敢開
Thal仔隻Aatrox打到傷插到人
點知又到sup出事
能量守恆

斯溫 ez 肥到呢

前期送太多 不過kt打到咁每次都係贏一個頭都幾柒

skt係咪全隊總有一個要雷

差2lv一陣無得賴牙blank重撃唔中巴龍啦

Effort出埋金身
佢真喺想開團

野野被人秒 唔開金身 唔使入場

向賓仔致敬

deft Q一下blank冇左3分1

無了 巴龍都守唔到

見到effort個戰績好有親切感

只要廢老開錯一次大
SKT個陣都仲可以逆轉既

刪BANNER真係狀舉

希望deft企出黎救skt

放三路

礦工嗰種廢真係唔識形容

仲唔輸

講真 blank 已經進步左好多

SKT一座塔都推唔到

今場輸下路鳩開

其他人退步左

effort 太多mistake

好掛住pawn丫

睇黎要靠海燈先得

隻sup唔on9 skt真係有機會贏到

wolf係咪要上場了

kkoma入後台開大

但一throw就兩座inhib呢

ez cs贏多到好似solo q咁

thal 仔做晒野, 臨死都帶埋deft 走

溝通問題，中期個波faker唔係中路去左下路所以先咁遲黎

咩版本 前期下路咁樣throw仲致命啦

今場應該得thal 仔表現比較好

如果唔係有鏡爪都唔會一波到 pick得靚

係deft唔忍心

TahmKench真係神Pick, Deft可以拎正牌唔洗走位又唔洗死

得1隻唔夠保牙deft架

我同意敗點係下路架 但blank呢下都好大濟

ez+kindred+tahm

牙deft會唔出水銀

唔係輸前期唔洗咁吃力 bang輸緊一件半裝

真喺好慘
今場到thai仔同blank真喺算有用
點估到你彈個effort出黎
拖累埋bang隻AD發育勁差
成條下路輸哂

幾時有得睇faker bang 10問10答

想睇smeb玩carry英

EFFORT我屌你老母臭閪

Faker:我應該點配合大師嘅玩法呢

SKT為咗買佢咪無錢要買大師囉

想睇kz

仲出條垃圾

我估今場effort反彈 到blank沉

Wolf好耐無打SoloQ, 唔知搞咩

KT實會輸番場

Ire open

GG

又Morgana RIP

又係咁嘅陣

skt 真係on99

yasuo

其實我唔覺上場個陣有問題

Bang好似好有鬥心

睇黎faker要carry lu

game1 問題係1lv 就爆左

返緊工，好想睇

派克走咩路 魔甘娜走咩路

Wolf係咪又有d咩事入醫院
之前都試過

派克係咪中路

bang 玩咩

太肥

Morgana洗兵

Bang決定玩Morgana俾Effort睇

做乜撚野呀

lck第幾次新sup

自己的盾自己上

bang morg 係咪上場比effort激到

bang表示無心機玩 洗兵算
達瑞斯呢個pick擺明為左犽宿大技
豬女同派克都只可以擊飛一個人

又要睇faker 舉重
不過thal 隻 darius 真係唔掂

bang:屌你老母 等我教你打機

Thal之外 Blank Faker 同 Bang要pick support英

反正都輸
skt決定帶啲歡樂俾大家

Morgana教學

skt呢個陣會唔會又比kt全力屌穿

笑死 bang係咪要教effort用魔甘娜

SKT的B/P越睇越唔明....

BANG見EFFORT玩到咁, 所以教EFFORT玩?

等睇2:0

初初以為faker教

成場只係期待DEFT會有一次比派克一屍兩命

礦工好撚眼訓？

牙blank就瞓著
睇黎一陣佢成場會隱形

點兩命 唔熟隻英

吞左都好 如果兩隻血量都係派克R斬殺線既話會一屍兩命

會唔會打打下訓左

lm

score

派克中期應該已經會比Zoe一招秒
隻英出裝唔加血

score暈得咁靚但乜技都呃唔到

依家洗唔洗show埋條友打咩路比人睇呀

effort食技就咁叻
放技可唔可以都準啲

睇住DEFT 教訓SKT 好撚爽

SKT轉行賣笑

deft 8分鐘都未買眼淚 想疊到幾時

買左

deft 點解唔出tear 先
Skt 都無諗住要同佢地對線

EFFORT差D暈唔中

廢老淘寶緊？

KT 比呢隊SKT拎到一局都會係恥辱

有中咩

隻派克都已經唔係玩得好
e完之後廢老明明有機會閃走/行開
但佢應該濕緊平

呢個位Recall係有d搞笑既 學下faker

Thal

岩岩未睇REPLAY以前佢Q左佢去後面迫佢食左, 原來好似無?

無

HKA都勁過skt

上路

bang隻魔甘娜>>>>>>>effort

又無follow up

有人澎漲唔講邊個啦

bang

一樣啦
無啦啦禁鐘仔

bang troll

faker呢下有d慘

bang 神級金人

trash bang

bang troll到

skt精彩 除左jag其他輸光光

FAKER仲入乜野場 邊有輸出

Bang個金人

bang...

0
禁鐘

原來bang無大 抵佢死了

已經全部無晒大技 人地續戰力強到仆街

skt係咪成隊都未訓醒?

bang 可以開大 但係金人 on9

SKT啲團戰做乜鳩

未cd

Faker呢下應該見唔到smeb黎左,基本上smeb一到,如果仲打就輸左啦

bang 無大

可唔可以快啲直落griffin KZ大戰
好無聊呀

不得不講 KT團戰打得真係幾好

以前贏skt會感動 而家贏好似係應份

係SKT柒姐
下下都係1d想打 1d唔想打
隊員之間想法永遠不一

係咪冇game3睇啦

點解thai 仔成日比人gank到

意識好差..

Keep住打應該偷到條巴龍

thal垃圾到
自己玩234就跳唔中人
人地玩就成日跳中佢

完全睇得出smeb同Thal差距,上場Thal都係拎Aatrox
但做唔到smeb而家效果

deft 10分鐘就疊完

呢場未輸既

Faker

effort諗住賣鳩faker?

泰仔同smeb果隻差勁多

完得7788 今年SKT除左派膠仲識咩?

條上路比人屈到on99

KT d眼位好撚屎

差D偷到

牙Blank都搶到

ez招大以為中

KT咁都比人偷食巴龍

只能說版本適應好差

哇 差d比deft搶到

deft兩次都差d偷到 skt都仲有返d運

成班0 map awareness

開靈車

GAME 3

屌死得一隻 skt 廢到

EFFORT個隻係派膠, 唔係派克

blank又空大

無可能估到

Faker怒砍Mata

bang 今場好透明人

Deft子出左水銀

deft竟然係走到

呢隊咁嘅skt好似係今季第1次終於唔係比人包夾死

係effort 拉唔中

都係上唔到高

blank直接去追deft既話係咪追到

Deft子閃咗

呢個其一啦
有一下Effort e閃
deft水銀解左

flash左 放過人啦

未放工睇唔到
我大SKT 點

開頭未閃 走位避咋

呢下關鍵,第一下中左,基本deft閃都冇用
但比人就咁走位避左

faker差啲殺2個

慘

唔係有mata應該真係1殺2

下下比人捉一隻 skt好快輸

1打4已經唔錯啦

SKT d兵線處理差左好多
以前1隻比人捉 其他4隻肯定拎到objective 點都唔會蝕
依家就捉左就係捉左

其他人好似睇戲咁,連推兵線去人地塔底都做唔到

EFFORT有幾鐘意食EZ Q

牙Blank咁都睇唔到隻真眼?

以前真係 可以換到野 而家行行企企

smeb

同一個位中2次 smeb

smeb你做乜Q呀
硬拆眼

有冇人講下咩環境

有無人見到blank 做緊咩

BLANK又重擊唔到巴龍

blank子vs kt既味道

牙blank重撃壞左?

等偷巴龍,跟住smeb唔打巴龍直接殺左佢先

kt is back

咁都輸SMITE

blank你去吔屎啦

原來一早死咗

泰仔今次做到嘢

blank個重擊無用過 屌

blank真係廢物

score 派膠喎

blank得翻咁少血可以做咩

企左係條龍隔離等

我覺得blank交完個r已經收貨了 得番咁少血

KT好波啊

話左KT會送溫暖架啦

KT

gg

我記得有年上親blank都贏
Blank有個朵叫skt守護神

終於變返係派克唔係派膠

deft唔係第1個死

fekar

FAKER CARRY

on9 點撚解會咁樣打呀

skt竟然陰到人

FAKER隻阿叔終於破蛋

下場wolf 可以上番場

上野齊送

隱形人bang 子

Faker carry

原來開左拳套連風牆都會變大

KT真係送溫暖

屌你KT真係好撚ON9

幾好睇

deft子唔派膠既時候就到廢老派膠

輸比SKT

S4 REGIONAL之後終於贏返場

勉強講smite回左血先 打死smeb？

其實佢都幾高傷

上野諗都唔諗人地幾多個

幾耐冇睇過skt comeback

正確做法黎喎,只係smeb夠冷靜直接殺左佢先,跟住SKT又冇人幫佢打巴龍
條巴龍得返1000血多啲,但落重擊又殺唔到,咪唯有等

ok , 當我冇講過 , 點解我睇野好似delay

有波巴龍打得幾好

kt throw完一次唔夠 throw第二次

FAKER真係好撚勁

下場上rush 唔該

??

ucal 都無乜用咁

係咁架啦 呢度個個當正佢係karsa/花生偷硬咁

FAKER隻阿叔

Cloudtemper直播先講完
effort操作同技術好過wolf
但係會成日送頭同下限太低

應該係2014 NLB final 打Najin sword 單殺kuro果場

Kt?!!!

FAKER

點解唔一早上rush on9

佢比左盾faker周街飛

傻啦 大把台仔連仔繼續串佢回塘

派克都幾勁

講錯，果個唔知乜柒贏冠軍有50分既比賽

Kt上野中後期雷撚到
Ucal 0作用
Mata布視野失誤比人偷龍
Deft正常

EXACT柒LY

落街買個m 記之後繼續

Yes 對邊得隻中路有法傷

faker faker playmaker

豬女無carry 位就係一舊肉 點會打得死smeb
不過應該要smite effort 有試下用招大殺baron 如果smite左 可能effort 會殺到

effort 只係對線比wolf 好 但意識真係差一截

s7 penis 個年

Faker Faker Playmaker

最搞笑有一波deft e過牆想收割
Mata一下將佢吞返落巴龍池到
笑到仆街

以前就faker保bang,依家就bang保faker

唔通skt要comeback???

五個人總有人要負責派膠

肉都唔係 得返都唔知有冇400血

本身諗住recall都要留係度搏

yes 因為wolf知道咩位可以開
咩位唔可以俾人捉
雖然操作差effort少少

blank真係自信問題
S7 連勝嗰時勁撚到

冇既 前期camp得泰仔咁爽 後期還返

無計了

KT咁都贏唔撚到SKT
仲想學人出國

Deft: Let's FUCKING GO

Mata: Nahh, don't troll

呢隊先係我識既KT 上次打Gen G嚇親我

豬女死嗰陣,得返bang同effort係巴龍位,跟住佢兩個金人左
如果豬女直落smite,一樣係會比smeb拎到,根本冇計

Kt打左咁耐
硬係有陣柒味
總係會有人派膠

最後skt引kt班人單捉faker
點知黃雀在後

難得今鋪deft子冇派膠

blank 得翻咁少血 又無人打baron 真係無咩可以做

kt真係一路如一

諗住無左pawn子終於洗走陣kt味
點知

覺唔覺deft唔派膠既時候ucal就會比pawn子上身

Deft子生性了

唔做野姐 但無派膠

KT贏game 3呀

頭先捉左兩次 食過番琴味

KT又黎幫SKT搵自信

KT生性d唔該
KZ AFs GenG GRF MVP都贏

你無理由會輸

本身諗著今個賽季kt 可以0封skt
點知

人地成個lck圍屌SKT
係on9 KT走去助長SKT士氣

冇計,Faker之前好多場後期都比人單捉過
所以諗住黎多次,但又冇視野

一陣果場仲好睇

點解

所以如果輸左
KZ AFs GenG GRF MVP咪都高排名過佢

榜軍大戰：升班黑馬 vs 春季冠軍

最強挑戰者

春季冠軍 vs 升班黑馬

以前其中一個SKT強既地方就係
Faker永遠都係捉唔死
出3-4個捉佢都會比佢走到
之後SKT剩低個d人就會拎到objective

griffth 好似22連勝

kt gogogo

上路d傷

kt molamola

yes 2018年 由challenger升到LCK咁多場22-0

兩邊都原陣

睇黎skt得小花玩得掂ire
次次都唔搶

藍神撐邊隊

又係咁...

佢上面講左撐kt

kkoma冇哂貨

ire 得20% win rate

Kt rip
又變返skt 私家雞

GP

點解唔ban kench

有得ban犽宿啵 有得玩喇

希望Kkoma唔好又on99扮高章
無啦啦丟隻Morgana比Faker玩

唔通出Leo 咩

kt , 對今日skt 觀感麻麻 , 對線輸又派膠

正常打kt 根本嬴硬 , 頭先個場唔送都好大機會嬴

好波

對面會出ad就有價值搶

仲有唔係好鐘意skt 今日咁重視隻魔甘拿

唔first pick morg 咪攞到yauso

skt咁睇死船長中路？

SKT 贏啦

faker 唔係話吸血鬼唔係一個好角色??

上血鬼
中Aatrox?

aatrox

等睇船長同鏡瓜派膠

faker aatrox

小花隻血鬼個win rate

下 faker aatrox?

Faker vald soloq好似好廢

果然係五路皆神既FAKER

真係唔到最後都唔知邊個玩邊隻

但係效果唔差

會唔會換埋路

faker 究竟識玩幾多隻英

佢話勁既隊友見到佢吸血鬼就跳game
得返d廢既留係到玩 所以wr好低

唔怕失業

反而kt三場都放豬女 明明都算係呀blank見得人既英

effort 好似撚唔掂 , 要俾bang 玩

屌
港島線load唔到twitch

蠍王你估流架

youtube直播得唔得

因為solo d隊友見佢玩血鬼
以為佢會carry跟住就玩得特別廢
佢有講過：對唔住，我唔應該玩血鬼

屌你老味笑撚死

DF二連技

點解要跳
佢隻血鬼好廢咩

40% winrate 都無

effort 拉得中未

Faker意思係勁人見到佢血鬼wr低
所以勁人跳game唔同佢玩
淨返d廢人同佢玩

牙blank係到玩左成分鐘

如果佢肯先手mata肯定死 等bang中先出就遲啦

搶頭狗EFFORT

KT 慘

中野連動
幾耐無見

effort 攞頭

抵撚死啦唔出rush

effort d ignite好識執雞

屌你 , skt 係咪醒到一早知下路唔夠打先場場出魔甘拿洗線算

Effort招q到底幾時先會中

有得分下話

未6無得分

呢兩場睇似係

訓左十世冇玩，隻新英定位係SUP咩，之前睇SPOTLIGHT影到佢殺人唔斬眼

btw blank岩岩個大扣咁耐

原來好似大技先有

知鏡爪有大

Yes
仲未玩過

藍神真係好撚勁

牙bang

effort 終於中啦

KT廢撚到笑

得喎

bang子

bang一控三

on9kt

bang 原來main 魔甘

bang隻morg係咪wolf直傳

Wolf

呢D先叫魔金

blank呢下意識好
估到有人
係blossom應該沖左上去死

好似係effort 幫佢探左路先？

skt 策略
game1 叫effort 攞魔甘娜派膠做戲

開花唔會玩豬女

wolf入廠之前係咪整番本morg秘笈比bang黎

又變返私家雞

佢意識到有危險 蹲住唔入河道等effort隱形探路

morgana 洗線 unlock support 周圍走好似真係有諗頭

5985

放棄ad 打法

廢老打得唔夠激進
拎隻鏡爪前期明明可以追住豬女黎射
點知比牙Blank食住
鬥混既話牙Blank未驚過

faker狂練鬥士係咪為左thal唔好比人counter

反正呢個patch ad 廢
咁玩都幾好

我試過係ok 藍方既話得閒w下龍又回下血

秦仔唔錯 贏到smeb 線

gp 好難嬴線

牙blank有幫

血鬼pick 得幾好 , 中期驚邊線俾mata 帶deft 捉

血鬼算難捉

牙blank上去迫埋flash
thal仔咁都壓唔到就死

Kt私家雞

仲好難講 , 始終後期kt 有ad

鏡爪頂得一波流未必輸

點搞啊KT 又輸比SKT 仲要係佢地最廢既時候輸

中野連動->輔野連動
KT又幫SKT尋回自信

Ucal食撚完屎未

私家雞就係私家雞 改不了吃屎

仲想講kt處理得幾好 即刻比人捉到

kt送溫暖

岩岩開始睇
blank effort kp100%

私家雞

一早講左

effort 今場醒咗好多

紅眼睇唔睇到派克隱型架？

SKT呢個陣仲要領先 真係諗唔到點輸

好好捉人

草泥馬一陣打完會唔會又喊

SKT>KT>GENG>KINGZONE

當牙deft唔派膠 kt其他人總會想辦法去派膠

SKT可唔可以畀我打次飛機呀

真係睇唔到kt有任何翻盤機會

睇唔明
點解kt 2nd round 要pick gp
有無巴打講下

戰神FAKER

effort靚開

mata 一比人捉真係走唔到

deft呢三場同我之前睇果d好唔同

KT繼續做私家雞

effort 比人屌醒咗啦

牙bang啲q好陰濕

Mvp effort

bang 子終於搵到佢隻meta英

射手已經夠廢仲要pick兩隻 對面啲大隻佬衝入黎已經冇得打 KT後勤個腦係咪裝屎

係SKT到同FAKER BANG爭正選 慘過食屎

kt打得最好果個係咪deft

UCAL仲派緊膠

雷茲 , 船長 , 貪肯

想拎支援同邊線優勢掛

Score 鏡爪完全無作用

邊到有拎過

score個下應該係-6

mata 好慘

次次比人輪姦

偽裝黎
應該會被真眼發現

mata變左atm

原意同實際好難講

我識既KT返黎啦

Blank打得幾好
Effort都係

熟悉既SKT返哂黎

Smeb隻船長又要躺輸

我覺得鏡爪個PICK唔錯 防血鬼 GANK能力又強 又唔係出無盡既裝備 唔明廢咩

16725

Ucal 真係好冇存在感

Blank子就黎過北韓發展電競了

睇到deft子唔派膠既時候其他人真係狂派膠 好難過

上唔到高地

SKT is back?

派克 good pick
鏡爪R完佢又R
同埋Score打得唔夠激進
鏡爪明明1-18都可以追住豬女黎打

兩邊都通用唔洗爭，特別係KT

係KT is back

冇左banner真係好似難推d

其實deft 應該仲係好痛 , 不過唔知有冇機會俾佢發揮

不過aatrox 唔係好打 gp 咩
定係睇個人實力多d
無打上路 唔係好清楚

贏十k

2-0 GenG 之後輸俾SKT 真係侮辱

skt 個陣只係清到兵線 但係好難推入

係 好似推唔上高地

難啦 kt中jg都隱型左咁

toilet issue is back

急屎 唔怪知成人比人捉

金髮條女

MATA RAGEQUIT

肥仔好多toilet issue
Mata加cuvee

又TOILET ISSUE?

原來MATA肚痛 難怪打到成pat屎咁

Mata: 急屎呀

mata嬲到走

急屎了

急屎打撚到屎咁樣

敗走左

Mata去打個飛機出下火先

唉kt真係令人失望

mata俾人打到屎都必出黎

mata toilet issue 笑4

識條春咩你地，COOL肥上年就係TOILET ISSUE完就做世界冠軍

咁呢場血鬼走上路好d 既 , 唔係一陣泰仔又死幾獲唔洗打

個肚痛得濟集中唔到

影下女啦
塊mon既反射見到好多女

基本上單挑食硬

假架D奶

成撚日肚痛

呢場睇到三樣野
SKT is back
KT is back
藍神 is back

呢樣真

LCK 變天

無左banner 無射手既隊難左迫塔

有人開始負皮

覺得有危機

之前一直有睇 , 不過好悶冇咩好講

今季先有d 睇頭

上唔到高地 , 要等下隻巴龍

skt個陣打巴龍好似好慢？

FAKERRRRRRRRRRRRRRRRRRR

FAKER又遇神殺神

4打5 Faker

skt 2:1
gg應該

Thal咁都執到個頭

逼戰就夠

faker隻234

thal 唔係度 kt 都打唔贏

你上季都燈唔小啦

正

Skt係咪要沖上playoff喇

係時候反KT?

私家⋯

smeb仲要差d比blank打死

bang招q真係幾準

廢老真係好撚廢

Smeb好撚慘

中deft果下應該係-6

出血鬼用黎限制EZ後期發揮 同時KT亮左GP出黎 SKT應該會認為血鬼打GP易過 咁事實上兵數都真係贏既

點解faker 個pool 可以深到咁

啱啱翻到屋企一開Twitch見到KT又輸

第一秒諗起嘅就係私家雞

又-6

咁果個位明camp都唔中又難d kt冇vision

EFFORT隻KS狗

kt連輸2次巴龍戰

wolf

佢打SOLOQ不嬲咩位都打下

effort: I am helping

睇住牙deft好無助覺得好好笑

FAKER笑了

我覺得要睇埋對面 , 單挑食硬都冇用

雷茲+貪肯 , 唔係血鬼俾人捉到傻

佢打mid 咩英都試

仲要輸同一個戰術

binC

faker笑了

難得全隊都打得好

今場好勁

Mvp *2

某巴打燈力勁到

KT係咪E波利物浦

五十年不變 私家雞

KT=SKT 精神食糧

咁快鞭

好廢..
睇kz打grf仲好

Private chicken

唔講以為入到playoff
SKT狗贏場就開心

痴線佬

今場effort mvp??

隻sup mvp 前期打得真係幾好

巴打忍左幾耐

SKT 又要入世界賽決賽

點解kt兩場巴龍視野都咁差

deft有q入草 知入面有人
但係都輸

中野下路 4條友都拎得

有得鞭就快手鞭

打唔好你準備去㧒礦

ching等skt輸佐先出返來抽啦
宜家比人威下先啦

咩kt連出晒名既私家雞都食唔到？

仲要對 KZ 咁撚快binc

SKT拎咗s8冠軍喇

依家唔知邊個係公廁雞呢

佢由SKT拎左世界亞軍忍到而家
三連霸黎

落水狗係要輸左都要出黎攞彩

全面進場

KT 執柒左佢啦

KT=LCK之恥

skt全面進場

好耐冇見

下一場好睇

屌 原來係三連霸

終於完場
睇完兩隊垃圾互片

Skt

GRIFFIN準備血洗KZ

難得有機會唔抽鳩你地？
大佬呀，skt呀，私家雞出晒名，點解食唔到既

SKT個3連霸呢

今場黎講隻sup打得幾好
上路泰仔仲要努力d

q早過deft個e少少 我覺得本身係瞄mata

SKT贏先熱鬧
之前好靜

又有咩好嘈
你地一陣又比人話貓貓狗狗啦

KT=北韓戰艦

Deft子兩下比faker斬撚死左

unlala 不見了

世界大戰

6000同7000

打完先知 pyke 可以直接用r 殺有盾嘅tahm kench

輸個陣啲SKT喊到失禁

泰仔算係咁

KS狗MVP

Effort mvp

kt真係一路如一
skt連贏兩場執番身彩之後應該會打番順d
Pawn子幾時先出黎救世

KS到上MVP

PORN

輸又要比你抽
輸又要比你抽
你都幾惡

雷茲有冇開過r

FAKER笑得幾開心

skt仲有無機會playoff?

真心轉投SKT
下場打KZ

Ucal 呢場完全冇用

SKT有on9 KT幫手終於排番去第8

點知仲有咁多場

pawn 其實仲係咪kt 我見kt成隊張相唔見左

輸打贏要真係有樣睇

pyke 算唔算counter tahm

唔好咁啦，唔講以為kt贏左冠軍

第一輪都未完咁快講Playoff

仲係第一輪 有機

係喇係喇
SKT排第8好撚威呀

咪洗頻啦
好煩

今獲真係酸撚到西咁

KT真係打得太差。。。

唔會啦~
條友神經刀
KKOMA要棄早就棄咗
唔使等到今日

鬼撚得閒酸隊垃圾咩

3張最多咪一句野既長度

起底咪知咩事

訓左冇睇 skt係咪贏左s8冠軍

打番起個態應該ok

[/quote]咪洗頻啦
好煩[/quote]3張最多咪一句野既長度[/quote]
手機版姐左一半

btw原來收起wolf先係正確答案

贏到第二個bo3 都唔俾人打飛機

啲SKT狗係咁架喇
輸大賽就潛水
贏一兩細場就要打曬飛機咁
唔意外嘅

以後邊隊贏都可以問下贏佐s8世界冠軍未

剩係知s7冠有SKT份
三連霸好威威呀

去左做手術 好大機會休季

SKT眾神覺醒

睇嚟SKT 有望追到第二輪由零開始 入playoff

訓左無睇 想問kt大炒skt幾多?

三連霸ching冷靜d啦
skt今日贏個隊kt黎架咋

Hater真係易做 贏就話人以為贏咗世界冠軍 輸就話廢隊

唔怪得

屌你老母宅藍燈夠未

最強聯盟標題

日日都有咁多隊贏 skt贏第二場D精多到滿瀉 好惡

上面條友連叫下都唔比 真係霸道到呢

某人係咁 睇完得啖笑算

人地忍左咁多場先出黎燈 執到啦

SKT狗仲易做
輸大賽就潛水
贏個一兩場BO3就叫春

仲有kz

羸私家雞有乜咁高興

依個post不嬲都係咁架喇
唔係邊有得笑

贏佐唔可以打飛機
唔同留返輸先黎打飛機咩

祝手術順利

電訊大戰SKT不演了 Faker怒砍三連殺

我多數都係睇呢個

GRF贏埋KZ既話 我唔覺得佢地係好彩

日日都有兩隊可以瘋狂打飛機
日日都有兩隊s8世界冠
做SKT狗真係好易滿足架

笑呢條友炒車仲爽過SKT贏私家雞啦

等睇skt對kz

佢既意思係話講句GGEZ算數啦 唔知仲以為贏左世界冠軍

以後標準答案係咪拎佐s8世界冠軍未
三連霸未

就算輸
佢地之前幾場表演都唔差啦

將心比己啦話晒忍咗咁耐。。。

佢地唔係好彩啦 呢個版勁啱佢地打 每個人既個人技術又好

我淨係想AFs今年入到世界賽

炒車系列

我剩係知又要睇kz 輸

唔係SKT FANS睇到都覺得個POST啲人好惡 贏下就三連霸未呀 世界冠軍未呀
贏左都唔準講野最好

一返黎就話比大家知,燈力仲係到

今年咁既陣容都入唔到就真係以後唔支持

輸就輸啦 係到酸

2017年10月都攞埋出嚟講
係咪KT fan 曲線提大家playoff 1-3

睇佢輸撚左都仲出黎柒仲好笑過KT打輸

三連霸ching好似真係同人好大仇口

其實我覺得之前SKT都重係探索緊
跟住先至睇下佢地係咪真係場場都咁好表現

張圖仲用到唔好哂呀嘛

Faker抽鳩kz輸左msi

睇完打ROX果場 仲係覺得AFs未適應到個版本 有少少擔心

G持GRIFFIN新時代

最唔想skt 贏
又會打飛機打幾個月

kt或成最大笑話

多得佢spring 掛住起橋

28號

家下打緊啦
人地係要入唔到playoff至會收聲

kz 2:0 毫無疑問

AFs之後打MVP JAG 同Gen
贏哂頭2隊 輸Gen G都係 5:3 唔太樂觀

仲有round 2 咁快下定論

圖已cap

格芬打KZ觸目程度比唔比得上上年SPRING ROUND 1 SKT VS KT

榜尾隊贏左都唔比打飛機 好惡

真係唔敢相信仲有人敢反SKT

根本kt自己throw game

SKT排第8，好驚驚呀

KT真係好彩無啦啦爆seed 2-0 GENG
如果唔係 就同SKT一齊共患難

skt下場輸咪又係比人抽撚到仆街
呢場最多咪又係打幾日飛機

預感kz 會ban 魔甘娜 派克 豬女

係囉，仲要上年四強都敢反

輸果時就出黎抽
贏就係到扮撚晒野

其實之前SKT已經連輸到好多人都可憐佢
而家拉埋KT落水咪幾好

SKT真係好勁，可以拎到3連冠
話咁易就3:0 SSG

玩哂啦唔該

就係4強之後唔敢反 知錯了

而家SKT -4
第一輪仲有
KZ
BBQ
HLE

最後正數 正評
最後負數 負評

kz就輸硬既
bbq機會最大

一句講哂 GRIFFIN定KZ
禾就G持GRIFFIN

睇好griffin直入世界賽

kt呢隊閪野真係無期待無失望

viper 輕鬆贏廢老

識波呀CHING

grf viper

今次我覺得輸選手多過bp

對佢無希望就贏比你睇
有希望就輸比你睇

呢個廣告真係

GRIFFIN

藍神點睇KZ VS GRI

不嬲都唔太好kz , 特別係對廢佬下路組合

原來之後打哂春季4強

VIPER個POOL大到唔似AD

睇黎mundo 又嬴

又蒙多+柔依

師承BANG

廢老仲係玩緊射手
悶唔悶呀

Griffin既LCK而家先正式開始

viper又moth

輕鬆FB

Kz: Welcome to LCK

TIMING捉得好啦

KHAN晒FLASH

佢太易比人GANK 差依點

KT點會咁撚柒柒
又輸比SKT

我上帝視角啦
中左果下AATROX Q見到豬女出左黎都知走唔到
人地咪你閃我閃跟上去殺

Griffin

kz

BDD撞牆

一個閃換二個閃都算嘥 定係應該留番睇下次黎既話有無機會走

pray

Griffin真係5路都勁喎屌

Pray令我諗起Wildturtle

如果khan 唔閃 可能人griffin唔閃都殺到
算係咁啦

khan: 上單洗好條頸等我

khan

GRF 真係好勁

世界第一上單

Khan 之前訪問唔係話叫sword準備比人屠咩

D意識真係好差 難怪人地亞運唔選你

同以前TPA打M5果時一樣

kz 一個都殺唔到

Griffin勁到 on9

笑死 捉極都捉唔死人

完全被outplay kz

上路兩塔爆晒但你一個頭都拎唔到

CLS Griffn嘅macro完全唔係challenger level

2015 SKT

早抖啦KZ

好惡

GRIFFIN點解咁勁? 有無人可以講下

依家aatrox 肥到咁 仲點打

比人撚 真係痴線

grf咁撚勁既喂

應該收皮
冇exhaust好難打

如果Griffin有位入世界賽
SKT真係唔慌唔早抖

唔知 化學反應
五個新仔打Challenger已經屠9其他隊

佢地韓服啲排名都好高

Promotion上黎就屠龍頭 癡撚線

佢地一向勁開 勁夾

Bdd隻zoe又秒人

咁都disengage到 勁撚到呢

直踩做LCK大哥

EU 流可能打唔贏前列

但係夏季版真係乜都有可能發生

sword好惡 d手速好快 走a

廢老真係

廢老組合

好撚勁

好撚ON9 咁多控都想硬爆

廢老-

勁撚到

KZ完全唔係griffin個level

griffth 隻中路絕非池中物

griffin 勁撚到呢

Bdd: byebue Peanut

GRF 5路皆神

真係勁 d表現 一絕

KZ完全輸出唔到

sword 好打到

Griffin今季真係黑馬

GRF 中路 2001年

外掛鎖血

faker以前單殺ambition幾多歲

On9
打到KZ還唔到手

d拉扯好勁

上路 中路

好撚有戰神feel 5個faker

廢老一下搞到輸晒 本來都仲有得打

96出世 13年solo kill

Adc 2018

加番5年一樣

食個飯番黎見到griffin勁成咁

見耐無見過KZ俾人由頭姦到落尾

不過版本問題 好難講

GRIFFIN個名真係好岩佢地依家 好撚型

勁好抽

sword MVP

Griffin啲支援快到

戰配合勁夾

4打5照贏

打到無得還手

揀ad對住兩隻bruiser真係唔洗玩

pray: 冇野lahh 翻去先

MSI開始之後KZ好似得番BDD keep到

期待緊GRF去worlds

個個又買多個金身
下次團戰贏硬

睇黎下場可能換走花生

仲以為打啲下游隊至贏
點知勁到咁on99

個個兩三條命

好撚無人性

成排秒晒

OUTPLAYED

次次Khan未入場啲人已經死9曬

khan最尾比人撚到

唔怪得要remake aatrox

kz一無左前期節奏就比人強姦到傻

家下AFS KT GG應該嚇到失禁

kt後日仲要打呢隊野

but....but.... KT has early game

今年lck世界賽入場券爭崩頭

bdd今場都好似幾好
但griffin勁到on9

牙宿都係

下路廢老被撚爆
Griffin top 1抽2 khan peanut

LCK俾多個位黎得唔得

NA EU LMS收番一個位分比LPL同LCK&外卡

Kt今年再唔爭氣 入唔到世界賽 我就正式轉會grf 爭翻啖氣啦kt

LCK LPL比多個位都好
8強資格 九成都係呢兩個賽區

轉定先

1001